中國新歌聲 第三季 討論區 (1)

哈林回歸
李健 MK鋒 加盟

全男班

tonight

大陸有咩好睇

有姐輪同mk鋒

viutv係咪有直播？96台有個叫中國好聲音嘅嘢

你咁樣講一講，即刻去search 下，係喎，間電視台又拎番個版權，改番中國好聲音
今日viu 直播

睇緊留名

lm

無咩人討論咁 係咪因爲呢屆最唔吸引

Mk鋒爭d級數

暫時睇 好多口水 。。哈林同李健

哈林變左煩膠

On9仔

要睇有咩學員先知好唔好睇

今年冇女導師...

有無人突然睇睇下無聲？

有... 得返d背景聲...

+1

係 聽唔到佢地講野 但觀眾聲好大

+2

無聲吸引力大跌

+3

唱歌都冇聲

Viu 係咪on9

唱乜都聽唔到

viu on9

咩料。。

wtf

歌唱節目 聽唔到人聲

咁樣無左聲 唔知點解仲覺得正

過左成十分鐘都冇人理

有返

又正常返

好番鳥

係咪後製果個 幫學員修音修到出左事

我覺得似係錯聲道，如果唔係唔會得背景聲

謝隊咁快就嚟滿人

唱第2個字就轉

都未唱就要
上黎揀歌手定廚師呀

Mk鋒識玩未

檸檬係咪做左第三季齊秦角色

滿人

謝霆鋒玩野多

MK鋒下集唔駛出

Btw... Viu 真係好撚多廣告同cut 得vd差

同步播喎

咪住先
屌你老味首LOVE U U去咗邊
完全搵唔返

霆鋒見人就收
收多左，自己隊內鬥返剩6 個，好惡

Mk鋒仲癲過齊秦 乜人都拍

但有d 真係好垃圾
唱廣東話 同 潛龍勿用
咁難聽都拍，隔離3 個都

果下嚇撚死李健

勁好笑

點解今個星期無嘅

今個星期暫停，下星期先有

支那仔

你咪又係。。。系系系你老母咩番番去老母個閪度打飛機啦

MK 鋒真係玩野

變成睇佢一個

明明季季好多人討論
點解今季好似無乜人講野咁

因為今季真係差左

無人睇

太on9

Jc

youtube無得睇返

搞咩，做咩del哂